Yes!校草選舉驚見校台知名會員

唔開名了
認到就認
估唔到你咁想入娛樂圈

乜原來仲有YES 呢本嘢

實體書執柒左了

原來yes仲未收皮

無跟開吾知
你知吾知？

我年年都報名選

班校草全撚部都超齡

吾吾知汝知吾知吾吾知sor

大學生係咁上下

Cjer第一個？
幾令